習近平痛斥有外國人「吃飽了沒事幹」指中國不去折騰外國

中共的國家副主席習近平11日在墨西哥與當地華僑見面時表示：在國際金融風暴中，中國能夠基本解決13億人口的吃飯問題，已經是對全人類最偉大的貢獻。他還指出，有少數外國人對中國事務說三道四：「有些吃飽了沒事幹的外國人，對我們的事情指手畫腳。中國一不輸出革命，二不輸出飢餓和貧困，三不去折騰你們，還有什麼好說的。」

BINC?

輸入病人

一段野可以有幾多個大話

一不輸出革命，但輸出獨裁
二不輸出貧困饑餓，但輸出屎尿屁痰病
三不折騰人，但折騰自己國民
食屎啦習狗

輸出病毒

推

人唔笑狗都吠

不輸出飢餓
但係輸出一大堆強國人呢
有錢既就去炒貴人啲樓
冇錢既就掃日月品仲當自己比錢人洗係皇帝

赤柬紅色高綿呢

輸出疫症
呀唔係
係生化武器至啱

2009年到2020年都無進步過

品蔥有人講過

看左呢條片就知 習近平唔係自由派

仲以為中國少咗1億人

但輸出了病毒同埋一班on9